(番梘, Mask) Lush 真係好用！

用過Lush 嘅2款洗頭梘
貪佢天然得黎又夠香

用過 頭皮拜拜 同埋 摩洛哥油 兩款
頭皮拜拜：用完少左頭皮，不過隔日洗頭仍會痕

依家用 摩洛哥油梘：
玖瑰味整到廁所勁香
潤得黎唔會笠，
第二日都無頭痕，好舒服，
甩頭髮都少左

我會先會iherb 買嘅grandpa pine tar soap 洗第一次，
之後先用lush 梘，易啲起泡，好似慳啲

護髮素就啱啱由Essential 轉左做Nature Gate,
不含矽嗰啲，無咁滑潺潺，清爽舒服又順到頭髮

之前電染到好毛躁，
吹完頭會用椰子油再潤下佢，就好好多

黎緊想試其他手工皀店嘅護髮素

同埋開post 重點係：
Lush UK Site 價錢平香港一半
但運費要£9
有無人一齊買，夾運費？

英磅匯率加credit card 手續費計返大約x10

另外用過佢嘅fresh mask
Kiwi fruit 同blueberry

Kiwi 用白左好多
Blueberry 好滋潤

鐘意藍色檸檬mask ,成屋都lush
利伸：上年年尾quit左

剩係鍾意mask?

Lush員工路過

有咩推介？

得罪講句 間鋪極臭 你地點頂？

有性趣

淨用mint mask

同意
色素同人工香料勁到

見到啲人打完黑痴 成手鼻涕再係咁摸 覺得好撚唔衛生
唔會買

男人老狗用油會唔會甩頭髮

其實係因為好多產品例如d番梘同浸浴產品都係零包裝，直接擺哂出黎，所以所有野d香味就會混合埋一齊，搞到好似好大浸味咁 其實並唔係咩人工香料

一齊買得唔得
比你燒到

Lush Daddy O shampoo

List of ingredients
Fresh Organic Lemon and Seaweed Infusion
Sodium Lauryl Sulfate
Sodium Laureth Sulfate
Fresh Sea Water
Perfume <==香料
Cocamide MEA
Propylene Glycol
Glycol Cetearate
Fresh Organic Lime Juice
Extra Virgin Coconut Oil
Violet Leaf Absolute
Rose Absolute
Bergamot Oil
Cananga Oil
*Limonene
*Linalool
*Citronellol
Coumarin
Isoeugenol
Alpha Isomethyl Ionone
Benzyl Alcohol
Hexyl Cinnamal
Colour 42090 <==色素
Colour 17200
Methylparaben
Propylparaben

排得越頭即係用量越多
通常d標榜天然ge product, 香料係排好後面...

色素只係平時個d食用食素 你平時食蛋糕個d
Perfume可以係解精油，通常呢個成份會係由植物天然精油同其他化學合成精油組成，唔會全部都係化學野
以上既野只套用係lush

好呀
Tg practicenow

有無紅色個隻肉桂洗頭皂

你上個網睇下
一樓有link

有興趣買洗頭皂呀，油皮但染髮多頭髮傷傷地

諗住用埋lush conditioner

有無推介？

好打手feel
係可以解精油/精油成分
打粒星個d全部都係精油成分tim
但係佢只係精油提取出黎的成分
根本就係為加味而加入去的香料
真正的精油唔單止有味
亦有佢護膚上同埋心靈上的作用
而單單提取出黎的成分絕對無相同效果
單單薰衣草、玫瑰都有過百隻化合物

一隻天然牌子走去用paraben?
點過ecocert
佢充其量只係一隻有添加過天然原料的護膚品牌
仲要d天然原料 好渣

agger
次次經過都抖唔到氣

洗髮皂有sls 唔係對頭髮唔好咩

想夾 要買body spray & 洗面
Tg: letmegoroses

用完無咩效果